有無人知香港邊到有舊陀螺賣

如題,但講緊唔係咩青龍朱雀,HMS十幾年前果堆
係近幾年果堆,搵過吉之島,玩具反斗城都無
即係呢啲

深水涉福榮街啲玩具鋪唔係間間都有類似呢啲款嘅老翻咩？

淘寶幾蚊隻

有無人啱 喺寶林奇趣見到兩隻

小弟有好多正版全新冇落場
有意留個email or telegram

之前灣仔玩具街好似30定40蚊有交易

之前9蚊隻咋我買

乜之前堆死貨而家咁貴

童年回憶 之前細個有一隻，玩到唔夠一次就跌左落街

178

痴線170蚊

呢隻我上年買20蚊都俾人笑我水魚

玄武白虎黃龍大把貨尾
幾年前$9隻買左幾隻
但青龍真心搵唔到
青龍我覺得值$100以上

白虎之後都少

我有青龍
你係咪出100蚊買

你係味有青龍
100 我收

TG ME
Magickarp

有無人有白虎，青龍，朱雀，玄武，全收 TG : MAHREZ

或者有無人知香港邊到仲有玩具店有賣

依家邊琴仲有？

TG左巴打

真係100放左就真係水魚啦